宏利Vicky Kwok Rick Ho兩條藍撚死性不改

你老味咁能鍾意奶共，就咪撚做香港人生意

大家推能爆佢兩條能屌

推爆佢，等識佢既人小心d

再推

宏利d 人特別閪，扮撚晒中立，以為自己好撚勁

最能憎扮中立，但係咁廢up，又分享假新聞，點敢同佢地買野

推

dllm , 最撚憎呢d 人扮撚晒閪刷存在感，衰撚過d 上床賣單女agent，話晒明買明賣。肯撚定d 數唔好又無撚晒朋友，唯有刷存在感搏上位

咁能鍾意出黎執雞，就要俾佢地紅

咪撚理啦 on9一名 佢講嘅嘢又唔會影響到好多人 理撚得佢姐

可以叫人提防一下

Push.

輕輕再推

推到佢無客

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

入黎幫推🙏🏽大恩大德

幫手推

你的名字令小弟陰莖萬分

師兄都不相伯仲..

仲有一個fb叫Sam leung既撚樣
成撚日扮晒中立咁，但其實暗地裡就好撚藍
當初做老師做唔掂走左去宏利
仲要r番之前既學生開單
Cheap撚過狗咁

有聽過學生r老師單 無聽過調番轉
人一藍 腦便殘

Cheap能到咁

好撚on9
成日話忍夠 受夠
幾時先出黎做返啲野? 搞個萬人遊行黎睇下?
淨係識上網吠 垃圾

次次出黎都係班蝗蟲

之後比學生屌完佢扮晒野就話以後只談風月不談政治
過排又po番，點知又比人串
惱羞成怒之下del晒人既留言
垃圾光頭佬